賤種車狗之前成日hijack人地d球員 而家報應黎囉

曼聯今次好波牙

樓豬唔飲油都會有報應

你咪車迷

武田玲奈=飲油狗=車迷